低調探討：覺不覺mccafe 啲啡同cake/bread 都有啲水準？

價錢平一半，但唔差過starbuck/pacific
係環境輸太多

Blind test

香港既McCafe係狗也不屌

其實係。
又平；
啲m記妹妹又正。

你諗吓邊個背後做supplier
咪知點解同果幾間差唔多囉

麥記不了

on9 post

冇撚左bagel